7名女子指控Joe拜登非禮佢地

A total of seven women have come forward with accusations of inappropriate behavior, with three of them speaking out after former Vice President Joe Biden responded to the previous allegations in a video posted to Twitter Wednesday.

到底左膠會含淚投#metoo定投trump

Sex Joe

所以你都咪話女人唔麻煩

一出閘 共和黨即刻做野

今次選舉擺明唔打政績 就要打黑材料戰

對連任總統有利

咸濕Joe太易搞

而家搞會唔會早得滯

侵侵俄羅斯叫雞片應該好快流出

黑你老母材料，醜聞就醜聞啦

擺明係前菜 我覺得佢個仔先係主菜

唔L使起晒鋼咁 醜聞咪醜聞囉

今次選舉打醜聞戰呀 滿意未呀 兒登捉字L

留名睇主菜

韋爵爺！

跟本 佢個底花曬，現，在睇邊個做副；跟本就投副統，傳最多玩一年就退位

trump trump搞女，人們覺正常。

拜登民主黨左膠治國，搞女得罪支持者

左膠表示China Joe冇問題 係七個女人非禮佢

用黑材料有咩問題

侵侵叫雞都唔係d咩醜聞啦… 係人都知既事黎喎 e d事唯獨佢免疫

吸埋男權撚啲票，唔怪得民調領先10%

侵對性侵醜聞完全免疫
個個心諗邊個有錢佬唔玩女人

原來左膠係白人至上、擁護J權

Bill Clinton 2.0

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

女權撚左膠點睇
有事就縮埋搵右翼擋
見冇事左膠又出嚟搞搞震

主要因為佢16年已經經歷過一次大選洗禮 民主黨已經傾全黨之力攻佢醜聞都冇用 今時今日 「聖鬥士唔會中同一招嘛」

Sex pest

侵侵先唔驚呢啲性醜聞，叫雞呢啲明買明賣

侵嘅目標票源本身唔care呢啲野

侵侵係免疫性醜聞 大家一早知佢當全部女人都係雞

Creepy Joe

咪就係
以前夠成日傳侵侵搵自己個女啦
侵侵從來無扮過偽君子係一個公認仆街
所以做咩都未撚驚過

核彈

7哥淚灑白宮門

衰咸濕就算鳩數啦

支那joe

五毛扮人, 唔知道用醜聞

Creepy Joe出哂名啦
根本左膠推佢出黎完全係自打嘴巴

左膠搞場遊行撐Survivors未？國會最起碼都要搞場聽證會 做下樣都要褫奪china joe前副總統位置呀嘛？

左膠仍然會含淚投拜登

咪係囉 小小事都捉
咁人地五毛未用慣香港粵語都正常呀
包容下啦

China Joe 淫賤合集

左膠: this is fake news!

老淫蟲Joe一定屌過唔少支那陰道

你老味民主黨初選個陣冇人抽佢呢樣你就知背後真係幾多人發緊功

左膠: fuck me and fuck my daughter please!

以後淨係女人參選算啦，邊個男人出來選都有女人話俾個男人非禮

連任不嬲gel定頭架啦

雖然係指控
但係佢係鏡頭前都成日抽女人水

黑材料真係比人用得太犀利
好多電台 電視台都日日講
連網台都係咁

明明醜聞兩個字就可以表達
點解仲要用三個字去表達

黑乜九姐

即係做嘢

左膠好變態, 又同性婚姻, 點知有個仲玩埋lin 環, 第個又玩戀童

邊個男人唔咸濕，個個男人個腦諗屌邊個邊個

咁又係呀 小小事都要屈毛Sir出動啦 唔要得呀

仲要係男人既夢想
我好似佢咁有錢都會瘋狂叫雞

呢D例牌野黎
次次一選總統就會有女人彈出黎話: "我比佢性侵過"

佢地唔會理 唔會提 佢地個傳媒唔會報

世上所有公義 如果佢存在阻住民主黨加傳媒隊阿侵 都不再存在

而家先講有撚用咩
bernie sanders都退選咗啦

之前啲人都成日話佢搞細路女
有段係佢要個細路女坐係佢大髀

唔緊要！ 班Fake news提都冇提過

沒事兒沒事兒

即刻諗起依條片

條友成日摸細路女

一到選舉就係到爆人黑幕爆醜聞
啲政客真係好肉酸

上年新聞炒唔炒得起

今次可能有細路女

寧願選Joe Exotic

叫Joe果d人格都有d問題
Joe Biden, Joe Exotic，林祖X

博士

如果搞到拜登要宣佈退選 trump係咪自動當選

左膠含淚投個專搞細路女既老坑

啱
侵擺到明係走大男人路線
根本唔洗理呢啲on9左膠觀念限制

creepy joe個朵你估流㗎

拜登戀童出左名

五毛真係難做，露咗底啊潛水啦撚樣

佢唔係摸咁簡單
其中一段鏡頭影住佢直接揸小妺妹個胸定nipple
Paedophile 都可以做總統候選人真係好恐怖
但亦切合民主黨嘅表𥚃不一

COVID-19 你老母啦 改埋名幫支那病毒洗底 你都算落力啦

Pizzagate

咁都有得抽早泄水

拜登：仲係唔係處女呀？

Joe又鹹濕又奶共，真係冇得救 如果佢唔係之前有obama光環，肯定冇人會選佢

女權左膠又要諗點兜

屌

女人畀人性侵然後佢地先係麻煩嗰個

印象中好似有單係錫細路女?

不過指控呢啲真係碎料，佢開始初選嗰日都預咗

條聲咩事

個timing準到

china joe 轉行?

同孫文一樣咁識食

起碼trump你情我願, 但係joe Biden 唔係, 重要戀童

原文4月4號架

關出閘timing咩事

左膠：

痴線 關左膠女權撚事
明明全部左膠都支持桑德斯
推拜登出嚟嗰班明顯係民主黨右派
民主共和根本唔係左右之分
大撚把民主黨支持者係經濟右派
真左根本兩邊都唔會投
兒登仔講國際政治真係得淡笑

唔鍾意既人=左膠

下 講緊左膠會唔會含淚喎

其實每屆都係

臭鳩唔撚要面周圍講 你老母生你出黎做雞蟲

連登仔價值觀

仲要覺得好正
想好似佢咁

淫賊

黑色材料，乜撚嘢嚟？
用嚟起樓？

如果今年冇武漢肺炎搞到咁大鑊 其實共和黨真係唔使咁玩

齋攞政績出黎 對外逼到中共跪低 對內美股連創新高 想輸都難

當年搞侵咪又係咁

求pin

次次都會有d呢女人黑材料
上次trump夠有
點會咁易唔選

女童就有用，女人就算吧啦

Stormy Daniels 又點撚計呀on9
屌閪要唔要你批准呀

連登仔:

你咁嘅身份鹹濕梗係唔撚緊要啦
佢呢啲咁嘅政壇大粒野點同你
佢衰鹹濕就死撚緊㗎啦
你唔會想有一個衰非禮嘅人領導政府

搞metoo果班女權撚左膠靜撚哂啦

件Alyssa Milano搞手前年kavanaugh果時又話believe all women

呢家又話要多D證據

臭鳩雞蟲

個個妹妹都面有難色

咁似印度佬d強姦犯 blame the victim 嘅logic

開口埋口 #believewomen 班左膠咁次點兜

哦，咁做乜而家先指控？

又唔係老强
你情我願
明買明賣

你選總統定係選教宗

你就性侵
Seven women have now accused Joe Biden of inappropriate touching
性侵同非禮都唔識分

屌你on9架
Seven women have now accused Joe Biden of inappropriate touching
強姦同非禮都唔識分

你選教宗我就睇你有冇非禮戀童癖姐
你選總統點同

唔會
實仲有大把野爆
呢個只係開始

Errr, 我話你個logic同班印度佬一樣, （ie Seven women have now accused Joe Biden of inappropriate tochingn,所以你都咪話女人唔麻煩）幾時有話佢真係強姦？

有大將之風

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

呢單野2019年

你e條咁有常識又有邏輯既問題 曾經係2017年比左膠一句me too蓋過左 指控既係全美多年來公認品學優異既聖人 開聽證會、公審、遊行 完全口講口賠 唔需要證據 當時仲出現左一個字既新解讀 叫survivor 你點睇？

以後選戰用非禮大法打啦

尊對面有男人選就搵妓女告佢非禮
再用Patron籌款

咪左膠當時ON9囉，證明我一視同仁

左膠比中共洗哂腦

民煮黨班左膠同hollywood會點揀呢

咪就係
做到野理得你私生活咩

橋唔怕舊

所以民主黨班垃圾練拜登做乜

侵擺到明真小人
點似得班偽善左膠

雞蟲

creepy uncle joe 合集:

冇得揀 sanders 左傾

左膠Dlogic真係好塊恐怖

性侵犯唔係包括非禮咩

兒登仇女sexist又出沒

侵心諗
我係有叫雞呀
吹咩？

有錢佬點可能無桃色緋聞

啲片咁恐怖嘅
公眾場合都咁樣摸
私底下難以想像會係點

克林頓2.0？

侵侵點會公眾場合摸細路女

因為佢地真係有非禮

事實上是旦一個國會參議員個女都告得佢入

佢地不嬲關親女人事就link去女權度架啦

佢冇叫雞先係新聞
搵條女唱鳩佢不舉會打擊大d

打政績都唔輸啦

民主黨好多人都有咁做

如果有人唱佢不舉
唔可以Great Again先最大傷害

我覺得全球排華之下侵只要狙擊佢同中共關係密切已經贏得

宜家點打政績呀 美股重挫 失業率爆升 支那又咁得戚四圍笑其他國家
Trump再唔要面都唔可能話宜家係 America great again啦

贏既機會係零

克林頓食左個intern，你情我願
但唔道德姐
拜登係非禮，低裝啲又會比人告

原來一個國家領袖只要有能力就可以完全唔受任何道德，普世價值同法律約束，照咁睇黑警又唔係教宗又唔係伊斯蘭教精神領袖又唔係咩聖人，咁非禮戀童都好正常姐，所以你睇下女人幾麻煩。
在下真係對你嘅邏輯大開眼界，有前途呀兒登仔。

同湯渣驊可以交流吓搞小妹妹心得
有利港美關係建立

哩條都好笑

之前lihkg唔係有個post有晒拜登啲片係公開場合又錫又攬啲細路仔咩

個細路仔個樣仲好不安咁

Creepy Joe 未聽過阿

creepy uncle joe 合集:

哩條都好笑：

Sanders 會再次返場

希拉利都搞

Pedo

左膠會睇唔到班受害人
繼續私怨trump 大過天

Bernie 又贏

鬼仔性格係咪呢啲

不過睇戲
啲美國人有咩事都一定咀完先算
如果樣樣都翻舊帳
應該好多人都身有屎

係！

左膠已經鬼打鬼

算數啦唔好理佢啦
睇到佢講啲嘢已經唔想覆佢

你柒咋
左膠唔係淨係講經濟上左

荷里活班臭雞係咁上下架啦

普遍美國人唔係咁睇呢
股市升唔代表平民百姓有賺
打尻支那同理

講到inappropriate touching爭好遠咁
叫佢周街inappropriately touch女人囉
睇下會點

點解希拉莉唔出返黎
要搵個咁奇怪既人選

悶撚到 個個政客選前獲獲都係性醜聞

兒登仔嘅邏輯真係無底線架

好癲

佢唔想輸俾侵侵twice

年尾效應

勁撚痴線 不停聞人

佢都係trump贏既原因之一如果美國總統可以連任3次obama應該仲做緊

左膠還靠左膠治

癲

左膠今次係咪要投白票/廢票？

天人交戰

其實次次選舉都係啦

唔選唔告，明眼人一睇
上次trump都係咁，但都係當選

trump 2016咪又係俾人話非禮，宜家咪又係做梗
在下真係對你嘅邏輯大開眼界，活演咩叫搬龍門，雙重標準，有前途呀兒登仔。

非禮要俾人告，我同意
但點解要宜家先又岀黎又告多次？？？
之前唔告得既？metoo個時又唔告得？

點解要得返1個候選，偏要在此時現身指控拜登，有什麼目的。

咦，爸打你諗左半日終於表演你d又唔係inductive又唔係deductive 嘅logical thinking 兒登派喇。 Errr,Trump係點樣走出黎，好似無人話過trump無問題，我郁都無郁過個龍門。我個 statement 仲係一個國家領袖唔係聖人但作為一個民主國家首長係應該有正常道德標準同普世價值觀念，更何況非禮係犯法。btw 原來trump未比人拉落黎，未完成舉證，國會優先做通俄門hearing 先就叫做無問題。你有做下一任港共特首潛質呀

Trump有非禮嫌棄都當選，就知大多數美國人根本冇乜所謂，冇乜問題
大家香港人你都有機會做港共特首
btw班女根本就岀黎做show

好，我就搬個龍門比你睇下。
即係我話黑警咪又係俾人話非禮強姦殺人打斷人手腳721 no show, 宜家咪又係做梗又係呃梗OT。照你d so called logic ,你個思維係做任何不乎道德嘅事只要因為法律未制裁到或者因為執法or 法律漏洞而制裁唔到嘅就叫無問題，嘩，咁你個人d人格道德觀念都幾扭曲

我個思維咪係你幫我諗岀抹黑我

我冇話無問題，，，
我意思係點解之前唔岀黎？metoo個時又唔告？

偏要在此時現身指控拜登，有什麼目的。
班女無端端要宜家先岀，擺明搞人，被人利用

有咩嘢目的唔需要你同我去估，重點係如果佢有做冇做過呢個結果
有做過佢就係仆街冚家鏟

講起以偏概全，巴打你知唔知美國係行選舉人團（Electoral college) 制度，唔係行一人一票選總統？即係每個合資格美國人係選代表佢個州嘅elector, 然後elector代表佢個州投republican or democra, 當然electors 緊係會投返自己個黨候選人，再者每個州嘅number of electors 係有差異。Trump 當時只係贏選舉人票，但如果你睇投兩個陣營electors 個 total number of votes (真正反映大多數美國人意願嘅票) Hillary Clinton 多trump 成3百萬張。即係話Trump 當時係無得到大多數美國人支持下當選，佢贏係因為制度個set up 有利佢而唔係因為大多數民意認同佢，讀下書先學人玩偷換概念ok?

「Trump 當時係無得到大多數美國人支持下當選，佢贏係因為制度個set up 有利佢而唔係因為大多數民意認同佢」

美國一向行聯邦，你呢段野已經冇意思，況且如果計總票數，自然會有唔同拉票策略，唔會focus喺swing states

我只係就住樓上爸打個句”Trump 有非禮嫌疑都當選，就知大多數美國人根本冇所謂，冇乜問題” 個句黎用total number of votes 引證Trump 係得到個306張選舉人票，而唔係得到大多數美國合資格選民支持。
當然現實政治更加複雜更加多變數，候選人黑材料只係好細一部分，當時經濟環境，對外關係，福利政策等等仲更加主宰到republican 定democrat做總統

你講呢啲非戰之罪黎喎
就算第二個人做總統都係會受疫情影響架啦
股市全世界都有影響亞洲股咪一樣仆街
失業率支那仲勁依家叫緊國企返中國救援
反之侵貿易戰打贏左張2000億貿易協定
依家中國仆街都係要比個2000億
仲有呢場疫情未發生經濟增長唔差架
失業率仲少過奧巴馬時期
你可以去白宮個網查架 冇得吹水

拜登個樣係有d邪氣, 真係有樣睇

戀童合法化

條傻西反侵反上腦

好撚柒...黑材料

侵侵任內對開戰意慾唔大
雖然極力阻止中國野蠻行為
懲罰都只係用經濟 顯得相當無力
成個亞洲 基本可以包埋全世界
共產黨除左錢之外既野都同世界脫節